點解中聯辦 新華社 一班中資 唔係重災區

香港地理大發現，原來香港有咁多警察宿舍
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍
經濟大發現，原來香港有咁多央企
華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊社)
連安信兄弟都係佢
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司

五毛：唔好搞人地，人地冇咩點出聲

搞翠華仲好!

唔好理佢地，中資照殺

地址呢?

牛頭角？

支旅社?

中聯辦仲重防過政總喎

wah diu ng ho tiu

陰謀論
宜家d示威係中共背後策劃
原因不詳，應該同經濟有關

我真係咁諗
有邊個有咁大能力可以咁樣攻擊香港法

我同你地講， 灣仔華潤大廈先係中資大本營！ 樓下中聯辦， 樓上大把陸哩日日係深圳坐車落黎返工， 成棟野又係國企華潤， 點解無人去炸佢老母？

香港人 加油，反抗，報仇！！

但係我真係睇唔通，香港越亂走資越快，傷害越大
雖然有人話過攪亂香港係要cap維穩費
但係維穩費可以大過香港經濟價值？

警 黑 政 商 ，都係共產黨，但學生唔會啊大佬？

樓主講得幾好

是常識吧

藍:示威者收左3000蚊一個人
香港人:我地二百萬

請所有大學生準備回防，所有市民準備各區開花！

眾安街華潤堂冇事嘅